我係西班牙足總直頭下令所有賤種皇球員唔俾出場

反正有冇賤種球員根本冇分別,10年世界盃都係靠小白,villa呢d巴塞球員

我都係咁話 反正皇馬咁串 我地足總唔係仲忍呀?

係都喺黎緊聯賽慢慢玩謝你

扮乜嘢呀黃狗

直接踢皇馬出西甲啦

對

加泰先係西班牙既中流砥柱

黃狗仲係度串柒柒
希望西班牙足總罰佢地落西乙

一隊西班牙球隊搞到自己國家隊雞犬不寧
真係死賤種蝗先夠賤格做得出

10年冇咗卡斯拿斯就仆街啦

卡斯拿斯決賽入波

但要幫對垃圾中堅執屎

個年鋒線咁勁,後面失幾多前面都入返啦

洛賓球單刀點計

希亞路上場 唔俾巴狗踢至真啦